# Translation of Plugins - WPFront Scroll Top - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WPFront Scroll Top - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-21 13:19:35+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WPFront Scroll Top - Stable (latest release)\n"

#: templates/options-template.php:193
msgid "[Window scroll duration in milliseconds.]"
msgstr "[窗口滚动持续时间,以毫秒为单位.]"

#: templates/options-template.php:152
msgid "[Set 0px to auto fit.]"
msgstr "[设置自适应为0像素]"

#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:428
msgid "[Post]"
msgstr "[Post]"

#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:419
#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:423
msgid "[Page]"
msgstr "[Page]"

#: templates/options-template.php:136
msgid "[Number of pixels to be scrolled before the button appears.]"
msgstr "[ 要滚动按钮前出现的像素数。]"

#: templates/options-template.php:429 templates/options-template.php:444
msgid "[Negative value allowed.]"
msgstr "[允许负值。]"

#: templates/options-template.php:234
msgid "[Button will be hidden on small devices when the width matches.]"
msgstr "[当宽度匹配时，按钮将被隐藏在小设备上。]"

#: templates/options-template.php:304
msgid "[Button will be hidden on iframes, usually inside popups.]"
msgstr "[按钮将会在内嵌框架里隐藏，通常包含在弹出窗里。]"

#: templates/options-template.php:248
msgid "[Button will be hidden on devices with lesser or equal width.]"
msgstr "[在宽度较小或相等的设备上隐藏按钮.]"

#: templates/options-template.php:276
msgid "[Button will be hidden on browser window with lesser or equal width.]"
msgstr "[当宽度小于或等于此值时，按键将被隐藏在浏览器窗口中。]"

#: templates/options-template.php:262
msgid "[Button will be hidden on broswer window when the width matches.]"
msgstr "[当宽度匹配时，按钮将在浏览器窗口上隐藏。]"

#: templates/options-template.php:290
msgid "[Button will be hidden on 'wp-admin'.]"
msgstr "[按钮将会在'wp-admin‘页面隐藏。]"

#: templates/options-template.php:220
msgid "[Button will be auto hidden after this duration in seconds, if enabled.]"
msgstr "[如果启用，按钮将在此持续时间（以秒为单位）后自动隐藏。]"

#: templates/options-template.php:179
msgid "[Button fade duration in milliseconds.]"
msgstr "[按钮消失持续时间,以毫秒为单位.]"

#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:441
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: templates/options-template.php:55
msgid "WPFront Scroll Top Settings"
msgstr "WPFront Scroll Top设置"

#. Plugin Name of the plugin
#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:182
msgid "WPFront Scroll Top"
msgstr "WPFront Scroll Top"

#: templates/options-template.php:413
msgid "Top Right"
msgstr "右上角"

#: templates/options-template.php:414
msgid "Top Left"
msgstr "左上角"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:71
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: templates/options-template.php:522
msgid "Text Button"
msgstr "按钮文本"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:70
#: templates/options-template.php:334
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. Author of the plugin
msgid "Syam Mohan"
msgstr "Syam Mohan"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:54
msgid "Small Window Max Width"
msgstr "小窗口最大宽度"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:52
msgid "Small Device Max Width"
msgstr "小设备最大宽度"

#: templates/options-template.php:754
msgid "Settings Description"
msgstr "设置说明"

#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:99
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:182
msgid "Scroll Top"
msgstr "滚动到顶部"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:43
msgid "Scroll Offset"
msgstr "滚动偏移"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:48
msgid "Scroll Duration"
msgstr "滚动的持续时间"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:68
msgid "Margin Y"
msgstr "Y轴边界"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:67
msgid "Margin X"
msgstr "X轴边界"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:66
#: templates/options-template.php:392
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/options-template.php:475
msgid "Include in following pages"
msgstr "包含以下页面"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:56
msgid "Image ALT"
msgstr "图片alt属性"

#: templates/options-template.php:332
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: templates/options-template.php:66
msgid "If you have a caching plugin, clear the cache for the new settings to take effect."
msgstr "如果您有缓存插件，请清除缓存以使新设置生效。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://wpfront.com/scroll-top-plugin/"
msgstr "http://wpfront.com/scroll-top-plugin/"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://wpfront.com"
msgstr "http://wpfront.com"

#: classes/class-wpfront-scroll-top.php:419
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:57
msgid "Hide on WP-ADMIN"
msgstr "有WP-ADMIN里隐藏"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:53
msgid "Hide on Small Window"
msgstr "在小窗口上隐藏"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:51
msgid "Hide on Small Devices"
msgstr "在小设备上隐藏"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:58
msgid "Hide on iframes"
msgstr "在内嵌框架(iframes)里隐藏"

#: templates/options-template.php:452
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/options-template.php:496
msgid "Exclude in following pages"
msgstr "排除以下页面"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:41
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:82
msgid "Display on Pages"
msgstr "显示页面"

#: templates/options-template.php:75
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: templates/options-template.php:719
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义链接"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:74
#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:80
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: templates/options-template.php:756
msgid "Buy me a Beer or Coffee"
msgstr "给我买啤酒或咖啡"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:55
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式 "

#: templates/options-template.php:146
msgid "Button Size"
msgstr "按钮大小"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:46
msgid "Button Opacity"
msgstr "按钮不透明度"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:47
msgid "Button Fade Duration"
msgstr "按钮消失时间"

#: templates/options-template.php:411
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: templates/options-template.php:412
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下角"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:72
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:50
msgid "Auto Hide After"
msgstr "自动隐藏之后"

#: classes/class-wpfront-scroll-top-options.php:49
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#. Description of the plugin
msgid "Allows the visitor to easily scroll back to the top of the page."
msgstr "允许访问者轻松滚动到页面顶部。"

#: templates/options-template.php:470
msgid "All pages."
msgstr "所有页面。"